Excel問題

想問下巴打如果我想做一個好似click左函數後既提示框, 可以點做
姐係好似我揾mouse一禁落去a1後, g1就會有個提示框出黎, 禁a2就會顯示g2咁, 最好可以set埋g1會顏色底咁
呢啲洗唔洗去到寫程式先做到